國安法一出樓價遲啲跌到仆街

小弟走先，各位巴打自保！香港會比大陸融入 我估計未來30年 樓價會下跌70%